警槍

依家啲警槍幾多粒子彈， 係唔係六粒， 仲有使唔使每次開槍都要拉一拉